幾時買switch好

好似冇咩game咁

等個孫出世果日買

跟PS買法
起碼等兩代

買部wii玩住先啦

下年出SwitchXL,再下年出Switch 2, 再再下年出Switch2XL

你自己諗

2019見佢話出新就準備買

而家即刻買

都咁大部仲點XL
係都出Switch TV

唔等買SWITCH 2?

等switch3